[狗肉節]仗義每多屠狗輩

好多仗義之士

仗義之士雲集廣西

食狗肉=支持義士